吊。。$14.92入5到1177

重倉巴有幾多貨

120萬

平均幾錢入

$17.46

乜你唔係好耐之前已經重倉緊1177咩

笑死

雖然話中長線睇好 但你個均價

擺明9up啦 咁都有人信

短炒走左轉

樓豬賺多啲

又想燈

黑心?

我炒股養家

點解要咁對我屋企人？

=.=

想你叫多啲雞牙清

呢排專心進修

唔叫G